[
  {
    "lang": "Indo-Aryan",
    "words": ["m\u0101rkava"],
    "ref": "<div>\u00a0\u00a0\t\t\t<number>10070</number> <b>m\u0101rkava</b> m. \u02bb Eclipta prostrata \u02bc lex."
  },
  {
    "lang": "Mar\u0101\u1e6dh\u012b",
    "words": [
      "m\u0101k\u0101"
    ],
    "ref": "M. <i>m\u0101k\u0101</i> m. \u02bb the shrub Verbesina scandens, Eclipta prostrata \u02bc."
  }
]