[
  {
    "lang": "Indo-Aryan",
    "words": ["mau\u00f1j\u012b"],
    "ref": "<div>\u00a0\u00a0\t\t\t<number>10367</number> <b>mau\u00f1j\u012b</b> f. \u02bb thread of the grass Saccharum sara worn by Brahmans \u02bc MBh. [<i>mau\u00f1j\u00e1</i> -- \u02bb made of this grass \u02bc TS. -- <smallcaps>m\u00fa\u00f1ja</smallcaps> -- ]"
  },
  {
    "lang": "Mar\u0101\u1e6dh\u012b",
    "words": [
      "mu\u0303j\u012b"
    ],
    "ref": "M. <i>mu\u0303j\u012b</i> f. \u02bb the sacred thread \u02bc; "
  },
  {
    "lang": "Ko\u1e45ka\u1e47\u012b",
    "words": [
      "m\u016b\u00f1ji"
    ],
    "ref": "Ko. <i>m\u016b\u00f1ji</i> \u02bb the thread, the ceremony of its investiture \u02bc; -- "
  },
  {
    "lang": "Gujar\u0101t\u012b",
    "words": [
      "mujiy\u0254"
    ],
    "ref": "G. <i>mujiy\u0254</i> m. \u02bb Brahman boy at time of investiture \u02bc.</div>"
  }
]