[
  {
    "lang": "Indo-Aryan",
    "words": ["vik\u1e63\u014d\u1e6da"],
    "ref": "<div>\u00a0\u00a0\t\t\t<number>11657</number> *<b>vik\u1e63\u014d\u1e6da</b> \u02bb separation \u02bc. [\u221a*<smallcaps>k\u1e63u\u1e6d</smallcaps>]"
  },
  {
    "lang": "Lahnd\u0101",
    "words": [
      "vicho\u1e5b\u0101"
    ],
    "ref": "P. <i>vicho\u1e5b\u0101</i> m. \u02bb separation \u02bc, "
  },
  {
    "lang": "Panj\u0101b\u012b (Pa\u00f1j\u0101b\u012b)",
    "words": [
      "vicho\u1e5b\u0101"
    ],
    "ref": "P. <i>vicho\u1e5b\u0101</i> m. \u02bb separation \u02bc, "
  },
  {
    "lang": "Panj\u0101b\u012b (Pa\u00f1j\u0101b\u012b)",
    "words": [
      "bich\u02da"
    ],
    "ref": "P. <i>bich\u02da</i>, "
  },
  {
    "lang": "West Pah\u0101\u1e5b\u012b",
    "words": [
      "bacho\u1e5b\u0101"
    ],
    "ref": "cam. <i>bacho\u1e5b\u0101</i> m., "
  },
  {
    "lang": "Came\u0101\u1e37\u012b dialect of West Pah\u0101\u1e5b\u012b",
    "words": [
      "bacho\u1e5b\u0101"
    ],
    "ref": "cam. <i>bacho\u1e5b\u0101</i> m., "
  },
  {
    "lang": "Kumaun\u012b",
    "words": [
      "bicho\u1e5b"
    ],
    "ref": "Ku. <i>bicho\u1e5b</i>, "
  },
  {
    "lang": "Nep\u0101li",
    "words": [
      "bicho\u1e5b"
    ],
    "ref": "N. <i>bicho\u1e5b</i> \u2190 "
  }
]