[
  {
    "lang": "Indo-Aryan",
    "words": ["sv\u0101pa"],
    "ref": "<div>\u00a0\u00a0\t\t\t<number>13927</number> <b>sv\u0101pa</b> m. \u02bb sleep \u02bc Su\u015br. [\u221a<smallcaps>svap</smallcaps><superscript>1</superscript>]"
  },
  {
    "lang": "Prakrit",
    "words": [
      "s\u0101va"
    ],
    "ref": "Pk. <i>s\u0101va</i> -- m. \u02bb sleep \u02bc, "
  },
  {
    "lang": "Prasun (Kaf.)",
    "words": [
      "s\u00fcu"
    ],
    "ref": "Pr. <i>s\u00fcu</i>, "
  },
  {
    "lang": "Lahnd\u0101",
    "words": [
      "sau\u0303."
    ],
    "ref": "aw\u0101\u1e47. <i>sau\u0303.</i></div>"
  },
  {
    "lang": "Aw\u0101\u1e47k\u0101r\u012b dialect of Lahnd\u0101",
    "words": [
      "sau\u0303."
    ],
    "ref": "aw\u0101\u1e47. <i>sau\u0303.</i></div>"
  }
]