[
  {
    "lang": "Indo-Aryan",
    "words": ["upak\u0101la"],
    "ref": "<div>\u00a0\u00a0\t\t\t<number>2144</number> *<b>upak\u0101la</b> \u02bb summer \u02bc. [Semant. cf. Psht. <i>psarlai</i> \u02bb spring \u02bc &lt; *<i>upa -- sarada -- ka</i> -- (where <i>sarad</i> -- is \u02bb summer \u02bc) and similar time and season names in Sk.: <i>upaparvan</i>&lt;-&gt; \u02bb the day before the Parvan \u02bc, <i>upap\u016brvar\u0101tram</i> \u02bb towards the beginning of night \u02bc: EVP 60. Did <smallcaps>k\u0101l\u00e1</smallcaps> -- <superscript>2</superscript> which gives \u02bb year \u02bc in Sh. mean \u02bb autumn \u02bc or \u02bb winter \u02bc?]"
  },
  {
    "lang": "Shina (\u1e62i\u1e47\u0101 \u2014 Dard.)",
    "words": [
      "uv\u0101l\u1e77"
    ],
    "ref": "gil. <i>uv\u0101l\u1e77</i> m., "
  },
  {
    "lang": "Gilgit\u012b dialect of Shina",
    "words": [
      "uv\u0101l\u1e77"
    ],
    "ref": "gil. <i>uv\u0101l\u1e77</i> m., "
  },
  {
    "lang": "Pales\u012b dialect of Shina",
    "words": [
      "w\u0101alo"
    ],
    "ref": "pales. <i>w\u0101alo</i> m., "
  },
  {
    "lang": "Jijelut dialect of Shina",
    "words": [
      "\u0254v\u0101lu"
    ],
    "ref": "jij. <i>\u0254v\u0101lu</i> m., "
  },
  {
    "lang": "Kohist\u0101n\u012b dialect of Shina",
    "words": [
      "v\u0101l\u1e77"
    ],
    "ref": "gur. <i>v\u0101l\u1e77</i> m. \u02bb summer \u02bc.</div>"
  },
  {
    "lang": "Gur\u0113s\u012b dialect of Shina",
    "words": [
      "v\u0101l\u1e77"
    ],
    "ref": "gur. <i>v\u0101l\u1e77</i> m. \u02bb summer \u02bc.</div>"
  }
]