[
  {
    "lang": "Indo-Aryan",
    "words": ["apaly\u0101\u1e47ika"],
    "ref": "<div>\u00a0\u00a0\t\t\t<number>448</number> *<b>apaly\u0101\u1e47ika</b> \u02bb without a saddle \u02bc. [<smallcaps>paly\u0101\u1e47a</smallcaps> -- ]"
  },
  {
    "lang": "Lahnd\u0101",
    "words": [
      "al\u0101\u1e47\u012b."
    ],
    "ref": "aw\u0101\u1e47. <i>al\u0101\u1e47\u012b.</i></div>"
  },
  {
    "lang": "Aw\u0101\u1e47k\u0101r\u012b dialect of Lahnd\u0101",
    "words": [
      "al\u0101\u1e47\u012b."
    ],
    "ref": "aw\u0101\u1e47. <i>al\u0101\u1e47\u012b.</i></div>"
  }
]