[
  {
    "lang": "Indo-Aryan",
    "words": ["caitr\u00e1"],
    "ref": "<div>\u00a0\u00a0\t\t\t<number>4915</number> <b>caitr\u00e1</b> m. \u02bb month in which full moon is in constella- tion of Citr\u0101 \u02bc \u015a\u0101\u1e45khBr. [<smallcaps>citr\u0101\u02ca</smallcaps> -- ]"
  },
  {
    "lang": "MIA. forms occurring in Corpus Inscriptionum Indicarum Vol. II Pt. 1",
    "words": [
      "cetrasa"
    ],
    "ref": "KharI. <i>cetrasa</i> gen. sg., "
  },
  {
    "lang": "Prakrit",
    "words": [
      "cetta"
    ],
    "ref": "Pk. <i>cetta</i> -- m.; "
  },
  {
    "lang": "Pashai (Pa\u0161a\u012b \u2014 Dard.)",
    "words": [
      "\u010d\u0113t\u0259r"
    ],
    "ref": "kurd. <i>\u010d\u0113t\u0259r</i> \u02bb the fourth month \u02bc; "
  },
  {
    "lang": "Kurdari dialect of Pashai",
    "words": [
      "\u010d\u0113t\u0259r"
    ],
    "ref": "kurd. <i>\u010d\u0113t\u0259r</i> \u02bb the fourth month \u02bc; "
  },
  {
    "lang": "Kashmiri (K\u0101\u015bm\u012br\u012b)",
    "words": [
      "\u010bithar",
      "\u02datras"
    ],
    "ref": "K. <i>\u010bith<superscript>a</superscript>r</i>, dat. <i>\u02datras</i> m. \u02bb the twelfth month \u02bc; "
  },
  {
    "lang": "Sindh\u012b",
    "words": [
      "ce\u1e6dru"
    ],
    "ref": "S. <i>ce\u1e6dru</i> m. \u02bb March -- April, spring, spring crop \u02bc, "
  },
  {
    "lang": "Lahnd\u0101",
    "words": [
      "c\u0113tr"
    ],
    "ref": "L. <i>c\u0113tr</i> m., "
  },
  {
    "lang": "Aw\u0101\u1e47k\u0101r\u012b dialect of Lahnd\u0101",
    "words": [
      "c\u0113tur"
    ],
    "ref": "aw\u0101\u1e47. <i>c\u0113tur</i> m., "
  },
  {
    "lang": "Panj\u0101b\u012b (Pa\u00f1j\u0101b\u012b)",
    "words": [
      "cetar"
    ],
    "ref": "P. <i>cetar</i> m., "
  },
  {
    "lang": "Ludhi\u0101n\u012b dialect of Panj\u0101b\u012b",
    "words": [
      "cet"
    ],
    "ref": "ludh. <i>cet</i>, "
  },
  {
    "lang": "West Pah\u0101\u1e5b\u012b",
    "words": [
      "\u010b",
      "i\u1e6d\u1e37"
    ],
    "ref": "bhal. <i>\u010b</i><at>e</at><i>i\u1e6d\u1e37</i> m."
  },
  {
    "lang": "Bhales\u012b dialect of West Pah\u0101\u1e5b\u012b",
    "words": [
      "\u010b",
      "i\u1e6d\u1e37"
    ],
    "ref": "bhal. <i>\u010b</i><at>e</at><i>i\u1e6d\u1e37</i> m."
  }
]