[
  {
    "lang": "Indo-Aryan",
    "words": ["\u1e6di\u1e47\u1e6da"],
    "ref": "<div>\u00a0\u00a0\t\t\t<number>5462</number> *<b>\u1e6di\u1e47\u1e6da</b> \u02bb defective \u02bc. [See list s.v. *<smallcaps>\u1e6du\u1e47\u1e6da</smallcaps> -- <superscript>2</superscript>]"
  },
  {
    "lang": "Lahnd\u0101",
    "words": [
      "\u1e6d\u0129\u1e47\u1e0d"
    ],
    "ref": "aw\u0101\u1e47. <i>\u1e6d\u0129\u1e47\u1e0d</i> \u02bb bald -- head \u02bc.</div>"
  },
  {
    "lang": "Aw\u0101\u1e47k\u0101r\u012b dialect of Lahnd\u0101",
    "words": [
      "\u1e6d\u0129\u1e47\u1e0d"
    ],
    "ref": "aw\u0101\u1e47. <i>\u1e6d\u0129\u1e47\u1e0d</i> \u02bb bald -- head \u02bc.</div>"
  }
]