[
  {
    "lang": "Indo-Aryan",
    "words": ["n\u0113p\u0101la"],
    "ref": "<div>\u00a0\u00a0\t\t\t<number>7591</number> <b>n\u0113p\u0101la</b> m. \u02bb people and country of Nepal \u02bc VarBr\u0325S."
  },
  {
    "lang": "Prakrit",
    "words": [
      "\u1e47\u0113v\u0101la",
      "\u1e47\u0113m\u0101la"
    ],
    "ref": "Pk. <i>\u1e47\u0113v\u0101la</i> -- , <i>\u1e47\u0113m\u0101la</i> -- m.; "
  },
  {
    "lang": "Nep\u0101li",
    "words": [
      "new\u0101r"
    ],
    "ref": "N. <i>new\u0101r</i> \u02bb the inhabitants and former rulers of the Kathmandu Valley in Nepal \u02bc."
  }
]