[
  {
    "lang": "Indo-Aryan",
    "words": ["pralagna"],
    "ref": "<div>\u00a0\u00a0\t\t\t<number>8748</number> *<b>pralagna</b> \u02bb clinging to \u02bc. [\u221a<smallcaps>lag</smallcaps>]"
  },
  {
    "lang": "Lahnd\u0101",
    "words": [
      "pala\u0303g\u1e47\u0101"
    ],
    "ref": "po\u1e6dh. <i>pala\u0303g\u1e47\u0101</i> m. \u02bb string fastened round neck of a pot \u02bc.</div>"
  },
  {
    "lang": "Po\u1e6dhw\u0101r\u012b dialect of Lahnd\u0101",
    "words": [
      "pala\u0303g\u1e47\u0101"
    ],
    "ref": "po\u1e6dh. <i>pala\u0303g\u1e47\u0101</i> m. \u02bb string fastened round neck of a pot \u02bc.</div>"
  }
]