[
  {
    "lang": "Indo-Aryan",
    "words": ["pr\u0101\u1e47avant"],
    "ref": "<div>\u00a0\u00a0\t\t\t<number>8930</number> <b>pr\u0101\u1e47avant</b> \u02bb living \u02bc K\u0101ty\u015ar. [<smallcaps>pr\u0101\u1e47\u00e1</smallcaps> -- ]"
  },
  {
    "lang": "Shina (\u1e62i\u1e47\u0101 \u2014 Dard.)",
    "words": [
      "pra\u1e47u\u0304\u0303",
      "\u02da\u1e47u\u0304\u0303",
      "\u02da\u1e47uvi"
    ],
    "ref": "Sh. <i>pra\u1e47u\u0304\u0303</i> with low -- rising tone, pl. <i>\u02da\u1e47u\u0304\u0303</i> or <i>\u02da\u1e47uvi</i> m. \u02bb soul, moth \u02bc.</div>"
  }
]