[
  {
    "lang": "Indo-Aryan",
    "words": ["bilv\u00e0"],
    "ref": "<div>\u00a0\u00a0\t\t\t<number>9248</number> <b>bilv\u00e0</b> m. \u02bb the wood -- apple tree Aegle marmelos \u02bc AV. [Of Drav. origin DED 4535]"
  },
  {
    "lang": "Pali",
    "words": [
      "billa"
    ],
    "ref": "Pa. <i>billa</i> -- \u02bb fruit of Aegle marmelos \u02bc, "
  },
  {
    "lang": "Prakrit",
    "words": [
      "billa"
    ],
    "ref": "Pk. <i>billa</i> -- m. \u02bb the tree and its fruit \u02bc; "
  },
  {
    "lang": "Kashmiri (K\u0101\u015bm\u012br\u012b)",
    "words": [
      "bil",
      "be\u0306l"
    ],
    "ref": "K. <i>bil</i>, <i>be\u0306l</i> m. \u02bb the tree \u02bc, "
  },
  {
    "lang": "Panj\u0101b\u012b (Pa\u00f1j\u0101b\u012b)",
    "words": [
      "bill"
    ],
    "ref": "P. <i>bill</i> m., "
  },
  {
    "lang": "Ludhi\u0101n\u012b dialect of Panj\u0101b\u012b",
    "words": [
      "bil"
    ],
    "ref": "ludh. <i>bil</i>, "
  },
  {
    "lang": "Hind\u012b",
    "words": [
      "b\u012bl"
    ],
    "ref": "H. <i>b\u012bl</i> m.; "
  },
  {
    "lang": "Gujar\u0101t\u012b",
    "words": [
      "b\u012bl",
      "b\u012bl\u012b",
      "b\u012blu\u0303"
    ],
    "ref": "G. <i>b\u012bl</i> n. \u02bb its leaf \u02bc, <i>b\u012bl\u012b</i> f. \u02bb the tree \u02bc, <i>b\u012blu\u0303</i> n. \u02bb its fruit \u02bc."
  }
]