[
  {
    "lang": "Indo-Aryan",
    "words": ["bhalla"],
    "ref": "<div>\u00a0\u00a0\t\t\t<number>9410</number> <b>bhalla</b><superscript>4</superscript> m. pl. \u02bb name of a people \u02bc P\u0101\u1e47.com. [Cf. <smallcaps>malla</smallcaps> -- <superscript>2</superscript> ib., <i>bhadra</i> -- AVpari\u015b., <i>bhadraka</i> -- R. which ac. to J. Przyluski JA 1929, 313 were names of a Mu\u1e47\u1e0da people in Panjab]"
  },
  {
    "lang": "West Pah\u0101\u1e5b\u012b",
    "words": [
      "bh\u0101l",
      "bh\u0101li",
      "bh\u0101li"
    ],
    "ref": "bhal. <i>bh\u0101l</i> m., <i>bh\u0101li</i> f. \u02bb native of Bhales \u02bc, <i>bh\u0101li</i> f. \u02bb the Bhalesi language \u02bc."
  },
  {
    "lang": "Bhales\u012b dialect of West Pah\u0101\u1e5b\u012b",
    "words": [
      "bh\u0101l",
      "bh\u0101li",
      "bh\u0101li"
    ],
    "ref": "bhal. <i>bh\u0101l</i> m., <i>bh\u0101li</i> f. \u02bb native of Bhales \u02bc, <i>bh\u0101li</i> f. \u02bb the Bhalesi language \u02bc."
  }
]