[
  {
    "lang": "Indo-Aryan",
    "words": ["bh\u0101drapada"],
    "ref": "<div>\u00a0\u00a0\t\t\t<number>9447</number> <b>bh\u0101drapada</b> m. \u02bb the 5th month August -- September \u02bc Su\u015br. [<smallcaps>bhadrapad\u0101</smallcaps> -- ]"
  },
  {
    "lang": "Prakrit",
    "words": [
      "bhaddavaya"
    ],
    "ref": "Pk. <i>bhaddavaya</i> -- m. \u02bb the 5th month \u02bc; "
  },
  {
    "lang": "Pashai (Pa\u0161a\u012b \u2014 Dard.)",
    "words": [
      "b\u0101drau"
    ],
    "ref": "Pa\u0161. <i>b\u0101drau</i> \u02bb first month of winter \u02bc (\u2190 "
  },
  {
    "lang": "Indo-aryan of India proper excluding Kafiri and Dardic",
    "words": [
      "bh\u0101dr\u00f5",
      "bh\u0101d\u00f5"
    ],
    "ref": "P. <i>bh\u0101dr\u00f5</i>, <i>bh\u0101d\u00f5</i> m. \u02bb the month August -- September \u02bc, "
  },
  {
    "lang": "Panj\u0101b\u012b (Pa\u00f1j\u0101b\u012b)",
    "words": [
      "bh\u0101dr\u00f5",
      "bh\u0101d\u00f5"
    ],
    "ref": "P. <i>bh\u0101dr\u00f5</i>, <i>bh\u0101d\u00f5</i> m. \u02bb the month August -- September \u02bc, "
  },
  {
    "lang": "West Pah\u0101\u1e5b\u012b",
    "words": [
      "bh\u0101\u1e0d\u1e37o"
    ],
    "ref": "bhal. <i>bh\u0101\u1e0d\u1e37o</i> m., "
  },
  {
    "lang": "Bhales\u012b dialect of West Pah\u0101\u1e5b\u012b",
    "words": [
      "bh\u0101\u1e0d\u1e37o"
    ],
    "ref": "bhal. <i>bh\u0101\u1e0d\u1e37o</i> m., "
  },
  {
    "lang": "Kumaun\u012b",
    "words": [
      "bh\u0101do"
    ],
    "ref": "Ku. <i>bh\u0101do</i>, "
  },
  {
    "lang": "Nep\u0101li",
    "words": [
      "bhada\u0304\u0306u"
    ],
    "ref": "N. <i>bhada\u0304\u0306u</i>; "
  },
  {
    "lang": "O\u1e5biy\u0101",
    "words": [
      "bhodu\u0101"
    ],
    "ref": "Or. <i>bhodu\u0101</i> \u02bb the month \u02bc, adj. \u02bb produced or harvested in Bh. \u02bc; "
  },
  {
    "lang": "Bih\u0101r\u012b",
    "words": [
      "bh\u0101d\u00f5"
    ],
    "ref": "Bi. <i>bh\u0101d\u00f5</i> \u02bb the month \u02bc, "
  },
  {
    "lang": "Maithil\u012b",
    "words": [
      "bh\u0101daw",
      "bhadau\u0101"
    ],
    "ref": "Mth. <i>bh\u0101daw</i>, <i>bhadau\u0101</i>, "
  },
  {
    "lang": "Bhojpur\u012b",
    "words": [
      "bh\u0101d\u014d"
    ],
    "ref": "Bhoj. <i>bh\u0101d\u014d</i>, "
  },
  {
    "lang": "Awadh\u012b",
    "words": [
      "bh\u0101dau\u0303"
    ],
    "ref": "lakh. <i>bh\u0101dau\u0303</i>, "
  },
  {
    "lang": "Lakh\u012bmpur\u012b dialect of Awadh\u012b",
    "words": [
      "bh\u0101dau\u0303"
    ],
    "ref": "lakh. <i>bh\u0101dau\u0303</i>, "
  },
  {
    "lang": "Hind\u012b",
    "words": [
      "bh\u0101d\u00f5"
    ],
    "ref": "H. <i>bh\u0101d\u00f5</i> m., "
  },
  {
    "lang": "Gujar\u0101t\u012b",
    "words": [
      "bh\u0101darv\u0254"
    ],
    "ref": "G. <i>bh\u0101darv\u0254</i> m., "
  },
  {
    "lang": "Mar\u0101\u1e6dh\u012b",
    "words": [
      "bh\u0101dv\u0101."
    ],
    "ref": "M. <i>bh\u0101dv\u0101.</i>"
  }
]