[
  {
    "lang": "Indo-Aryan",
    "words": ["bh\u0101la"],
    "ref": "<div>\u00a0\u00a0\t\t\t<number>9472</number> <b>bh\u0101la</b><superscript>1</superscript> n. \u02bb forehead \u02bc K\u0101v. [Bec. of <i>malla</i> -- <superscript>4</superscript> m. \u02bb cheek and temples \u02bc lex. J. Przyluski BSL xxx 200 proposed Austro -- as. origin. But prob. with EWA ii 497 to \u221a<smallcaps>bh\u0101</smallcaps>]"
  },
  {
    "lang": "Prakrit",
    "words": [
      "bh\u0101la"
    ],
    "ref": "Pk. <i>bh\u0101la</i> -- n. \u02bb forehead \u02bc, "
  },
  {
    "lang": "Kashmiri (K\u0101\u015bm\u012br\u012b)",
    "words": [
      "b\u0101l"
    ],
    "ref": "K. <i>b\u0101l</i> m., "
  },
  {
    "lang": "Assamese",
    "words": [
      "bh\u0101l"
    ],
    "ref": "H. <i>bh\u0101l</i> m., "
  },
  {
    "lang": "Bengali (Ba\u1e45gl\u0101)",
    "words": [
      "bh\u0101l"
    ],
    "ref": "H. <i>bh\u0101l</i> m., "
  },
  {
    "lang": "Maithil\u012b",
    "words": [
      "bh\u0101l"
    ],
    "ref": "H. <i>bh\u0101l</i> m., "
  },
  {
    "lang": "Hind\u012b",
    "words": [
      "bh\u0101l"
    ],
    "ref": "H. <i>bh\u0101l</i> m., "
  },
  {
    "lang": "Gujar\u0101t\u012b",
    "words": [
      "bh\u0101\u1e37"
    ],
    "ref": "M. <i>bh\u0101\u1e37</i> n.; -- "
  },
  {
    "lang": "Mar\u0101\u1e6dh\u012b",
    "words": [
      "bh\u0101\u1e37"
    ],
    "ref": "M. <i>bh\u0101\u1e37</i> n.; -- "
  },
  {
    "lang": "Dameli (Dam\u03b5\u0303\u1e0d\u012b\u02ca \u2014 Kaf.-Dard.)",
    "words": [
      "i\u017e -- &acircacute \u02bb eyebrow \u02bc rather < v\u0101\u0301la -- ."
    ],
    "ref": "Dm. <i>i\u017e -- &amp;acircacute \u02bb eyebrow \u02bc rather &lt; <smallcaps>v\u0101\u0301la</smallcaps> -- .</i></div>"
  }
]