[
  {
    "lang": "Indo-Aryan",
    "words": "min\u0101ti",
    "ref": "<html><body><number>10132</number> *<b>min\u0101ti</b> \u02bb measures \u02bc. [Cf. opt. <i>minuy\u0101t</i> VarBr\u0325S. - \u221a<smallcaps>m\u0101</smallcaps>]"
  },
  {
    "lang": "Pali",
    "words": [
      "min\u0101ti",
      "minana"
    ],
    "ref": "Pa. <i>min\u0101ti</i> \u02bb measures \u02bc, <i>minana</i> -- n. \u02bb measurement \u02bc, "
  },
  {
    "lang": "Prakrit",
    "words": [
      "mi\u1e47a\u00ef",
      "mi\u1e47a\u1e47a"
    ],
    "ref": "Pk. <i>mi\u1e47a\u00ef</i>, <i>mi\u1e47a\u1e47a</i> -- n.; "
  },
  {
    "lang": "Lahnd\u0101",
    "words": [
      "mi\u1e47a\u1e47"
    ],
    "ref": "L. <i>mi\u1e47a\u1e47</i> \u02bb to measure (in a measure of capacity) \u02bc, "
  },
  {
    "lang": "Aw\u0101\u1e47k\u0101r\u012b dialect of Lahnd\u0101",
    "words": [
      "mi\u1e47u\u1e47"
    ],
    "ref": "aw\u0101\u1e47. <i>mi\u1e47u\u1e47</i>; "
  },
  {
    "lang": "Panj\u0101b\u012b (Pa\u00f1j\u0101b\u012b)",
    "words": [
      "mi\u1e47n\u0101"
    ],
    "ref": "P. <i>mi\u1e47n\u0101</i> \u02bb to measure \u02bc, "
  },
  {
    "lang": "West Pah\u0101\u1e5b\u012b",
    "words": [
      "mi\u1e47nu"
    ],
    "ref": "WPah. (Joshi) <i>mi\u1e47nu</i>; "
  },
  {
    "lang": "Sinhalese",
    "words": [
      "minuma",
      "mimma",
      "min"
    ],
    "ref": "Si. <i>minuma</i>, <i>mimma</i> \u02bb measuring \u02bc, <i>min</i> \u02bb measure \u02bc; "
  },
  {
    "lang": "or mald. Maldivian dialect of Sinhalese",
    "words": [
      "minan",
      "\u0113"
    ],
    "ref": "Md. <i>minan</i> \u02bb to measure \u02bc; -- with <i>\u0113</i> from <smallcaps>m\u0113ya</smallcaps> -- &amp;c.: "
  },
  {
    "lang": "Kashmiri (K\u0101\u015bm\u012br\u012b)",
    "words": [
      "m\u0113nun",
      "my\u016bnu",
      "m\u0113n"
    ],
    "ref": "K. <i>m\u0113nun</i>, pp. <i>my\u016bn<superscript>u</superscript></i> \u02bb to measure \u02bc, <i>m\u0113n</i> f. \u02bb measurement \u02bc; "
  },
  {
    "lang": "Lahnd\u0101",
    "words": [
      "m\u0113\u1e47"
    ],
    "ref": "aw\u0101\u1e47. <i>m\u0113\u1e47</i> \u02bb a measure \u02bc."
  },
  {
    "lang": "Aw\u0101\u1e47k\u0101r\u012b dialect of Lahnd\u0101",
    "words": [
      "m\u0113\u1e47"
    ],
    "ref": "aw\u0101\u1e47. <i>m\u0113\u1e47</i> \u02bb a measure \u02bc."
  }
]