[
  {
    "lang": "Indo-Aryan",
    "words": "vallapu\u1e6da",
    "ref": "<html><body><number>11426</number> *<b>vallapu\u1e6da</b> \u02bb grain pod \u02bc. [Cf. <i>val\u0101\u1e6da</i> -- m. \u02bb Phaseolus mungo \u02bc lex.? -- <smallcaps>valla -- , pu\u1e6da</smallcaps> -- ]"
  },
  {
    "lang": "Gujar\u0101t\u012b",
    "words": [
      "v\u0101l\u0254\u1e5b",
      "v\u0101l\u0254\u1e37",
      "\u02da\u0254r"
    ],
    "ref": "G. <i>v\u0101l\u0254\u1e5b</i> f. \u02bb beans in a pod \u02bc, <i>v\u0101l\u0254\u1e37</i>, <i>\u02da\u0254r</i> f. \u02bb a bean, a kind of vegetable \u02bc."
  }
]