[
  {
    "lang": "Indo-Aryan",
    "words": "\u015baimbya",
    "ref": "<html><body><number>12615</number> <b>\u015baimbya</b> \u02bb pertaining to legumes \u02bc K\u0101ty\u015ar.com. 2. *<b>\u015baimbiya -- .</b> [<smallcaps>\u015bimba -- </smallcaps>]"
  },
  {
    "lang": "Panj\u0101b\u012b (Pa\u00f1j\u0101b\u012b)",
    "words": [
      "sem"
    ],
    "ref": "P. <i>sem</i> m. ("
  },
  {
    "lang": "Ludhi\u0101n\u012b dialect of Panj\u0101b\u012b",
    "words": [
      "masem",
      "m\u0101s sem"
    ],
    "ref": "N. <i>masem</i> (&lt; *<i>m\u0101s sem</i>) \u02bb a partic. vetch and its seed \u02bc; "
  },
  {
    "lang": "Nep\u0101li",
    "words": [
      "masem",
      "m\u0101s sem"
    ],
    "ref": "N. <i>masem</i> (&lt; *<i>m\u0101s sem</i>) \u02bb a partic. vetch and its seed \u02bc; "
  },
  {
    "lang": "Bih\u0101r\u012b",
    "words": [
      "sem",
      "sem\u0101"
    ],
    "ref": "Bi. <i>sem</i>, <i>sem\u0101</i> \u02bb the bean Phaseolus magnus \u02bc; "
  },
  {
    "lang": "Hind\u012b",
    "words": [
      "sem"
    ],
    "ref": "H. <i>sem</i> f. \u02bb the broad bean Dolichos lablab \u02bc."
  }
]