[
  {
    "lang": "Indo-Aryan",
    "words": "s\u0101nuv\u0101k\u0101ra",
    "ref": "<html><body><number>13341</number> *<b>s\u0101nuv\u0101k\u0101ra</b> \u02bb mountain -- shaped, cloud \u02bc. [Semant. cf. <i>p\u00e1rvata</i> -- , <i>gir\u00ed</i> -- interpreted as \u02bb cloud \u02bc in Naigh. and S\u0101y. -- <smallcaps>s\u0101\u02canu -- , \u0101k\u0101ra -- </smallcaps>]"
  },
  {
    "lang": "Dameli (Dam\u03b5\u0303\u1e0d\u012b\u02ca \u2014 Kaf.-Dard.)",
    "words": [
      "s\u0101niw\u0101r"
    ],
    "ref": "Dm. <i>s\u0101niw\u0101r</i> \u02bb dark clouds \u02bc, "
  },
  {
    "lang": "Phal\u016b\u1e5ba (Dard.)",
    "words": [
      "s\u0101nuw\u0101\u0301r."
    ],
    "ref": "Phal. <i>s\u0101nuw\u0101\u0301r.</i><div>\u00a0\u00a0\t\t\t</div></body></html>"
  }
]