[
  {
    "lang": "Indo-Aryan",
    "words": "himnara",
    "ref": "<html><body><number>14107</number> *<b>himnara</b> \u02bb winter \u02bc. [Cf. *<smallcaps>himna -- , h\u1e17man</smallcaps> -- <superscript>1</superscript>: for formation cf. *<i>aj\u0308nara</i> -- ~<i>ahan</i> -- s.v. <smallcaps>\u00e1har</smallcaps> -- , Lat. <i>itineris</i> ~ <i>iter</i>, &amp;c. -- <smallcaps>him\u00e1</smallcaps> -- ]"
  },
  {
    "lang": "Prasun (Kaf.)",
    "words": [
      "\u012b\u0301\u017enera",
      "izn\u0113r\u00e1",
      "j\u0308imn -- ar"
    ],
    "ref": "Pr. <i>\u012b\u0301\u017enera</i>, <i>izn\u0113r\u00e1</i> \u02bb winter \u02bc (NTS 211 &lt; *<i>j\u0308imn -- ar</i> -- ). <p></p></body></html>"
  }
]