[
  {
    "lang": "Indo-Aryan",
    "words": "avakalati",
    "ref": "<html><body><number>14246</number> \u2020*<b>avakalati</b> \u02bb descends \u02bc. 2. Caus. *<b>avak\u0101layati.</b> [\u221a<smallcaps>kal</smallcaps><superscript>2</superscript>]"
  },
  {
    "lang": "Wo\u1e6dap\u016br\u012b (language of Wo\u1e6dap\u016br and Ka\u1e6d\u0101rqal\u0101 \u2014 Dard.)",
    "words": [
      "wal"
    ],
    "ref": "Wo\u1e6d. <i>wal</i> -- \u02bb to descend \u02bc, "
  },
  {
    "lang": "Shina (\u1e62i\u1e47\u0101 \u2014 Dard.)",
    "words": [
      "v\u0103l\u014dn\u1e77"
    ],
    "ref": "koh. <i>v\u0103l\u014dn\u1e77</i>, "
  },
  {
    "lang": "Kohist\u0101n\u012b dialect of Shina",
    "words": [
      "v\u0103l\u014dn\u1e77"
    ],
    "ref": "koh. <i>v\u0103l\u014dn\u1e77</i>, "
  },
  {
    "lang": "Gur\u0113s\u012b dialect of Shina",
    "words": [
      "v\u0103ly\u014dn\u1e77"
    ],
    "ref": "gur. <i>v\u0103ly\u014dn\u1e77</i> \u02bb to descend, fall \u02bc Buddruss Wo\u1e6d 132."
  }
]