[
  {
    "lang": "Indo-Aryan",
    "words": "\u016bdhriya",
    "ref": "<html><body><number>2404</number> *<b>\u016bdhriya</b> \u02bb pertaining to the udder \u02bc. [<smallcaps>\u016b\u02cadhas</smallcaps> -- ]"
  },
  {
    "lang": "Dameli (Dam\u03b5\u0303\u1e0d\u012b\u02ca \u2014 Kaf.-Dard.)",
    "words": [
      "\u012bt",
      "\u012bdr",
      "ide\u0155i",
      "\u012bdr",
      "\u016bdharik\u0101"
    ],
    "ref": "Dm. <i>\u012bt</i> \u02bb udder \u02bc &lt; *<i>\u012bdr</i> NTS xii 129, <i>ide\u0155i</i> prob. dimin. from *<i>\u012bdr</i> (scarcely with NTS xii 153 &lt; *<i>\u016bdharik\u0101</i> -- ).<div>\u00a0\u00a0\t\t\t</div></body></html>"
  }
]