[
  {
    "lang": "Indo-Aryan",
    "words": "ku\u015b\u012blava",
    "ref": "<html><body><number>3368</number> <b>ku\u015b\u012blava</b> m. \u02bb bard, actor, mimic \u02bc Mn."
  },
  {
    "lang": "Gypsy or Romani",
    "words": [
      "ku\u0161lo"
    ],
    "ref": "germ. <i>ku\u0161lo</i> m. \u02bb choir -- leader \u02bc or poss. &lt; <smallcaps>k\u00fa\u015bala</smallcaps> -- ; -- doubtful."
  },
  {
    "lang": "German dialect of European Gypsy",
    "words": [
      "ku\u0161lo"
    ],
    "ref": "germ. <i>ku\u0161lo</i> m. \u02bb choir -- leader \u02bc or poss. &lt; <smallcaps>k\u00fa\u015bala</smallcaps> -- ; -- doubtful."
  }
]