[
  {
    "lang": "Indo-Aryan",
    "words": "gallar\u016bpa",
    "ref": "<html><body><number>4091</number> *<b>gallar\u016bpa</b> \u02bb cheek -- shaped \u02bc. [<smallcaps>galla -- , r\u016bp\u00e1</smallcaps> -- ]"
  },
  {
    "lang": "West Pah\u0101\u1e5b\u012b",
    "words": [
      "g",
      "lr\u00f5",
      "\u02daru"
    ],
    "ref": "bhi\u1e0d. <i>g</i><at>e\\</at><i>lr\u00f5</i>, pl. <i>\u02daru</i> n. \u02bb tonsil \u02bc.<div>\u00a0\u00a0\t\t\t</div></body></html>"
  },
  {
    "lang": "Bhi\u1e0dl\u00e0\u012b sub-dialect of Bhadraw\u0101h\u012b dialect of West Pah\u0101\u1e5b\u012b",
    "words": [
      "g",
      "lr\u00f5",
      "\u02daru"
    ],
    "ref": "bhi\u1e0d. <i>g</i><at>e\\</at><i>lr\u00f5</i>, pl. <i>\u02daru</i> n. \u02bb tonsil \u02bc.<div>\u00a0\u00a0\t\t\t</div></body></html>"
  }
]