[
  {
    "lang": "Indo-Aryan",
    "words": "gh\u0101\u1e6d\u0101",
    "ref": "<html><body><number>4459</number> <b>gh\u0101\u1e6d\u0101</b><superscript>1</superscript> f. \u02bb nape of neck \u02bc Su\u015br., <i>\u02da\u1e6da</i> -- m. lex. 2. *<b>gha\u1e6d\u1e6d\u0101 -- .</b> [Morgenstierne EVP 27 compares Ir. *<i>gart</i> -- in Psht. <at>g</at><i>\u0101\u1e5ba</i> \u02bb neck \u02bc, Pers. <i>gardan.</i> The semant. development in Psht. waz. <at>g</at><i>w\u014d\u1e5ba</i> \u02bb neck, bank of river \u02bc suggests poss. connexion with <smallcaps>gha\u1e6d\u1e6da</smallcaps> -- <superscript>1</superscript>; but cf. *<smallcaps>gha\u1e47\u1e6da -- , *g\u0101\u1e6d\u1e6da</smallcaps>&lt;-&gt; and see list s.v. <smallcaps>ka\u1e47\u1e6dh\u00e1</smallcaps> -- ]"
  },
  {
    "lang": "Pali",
    "words": [
      "gh\u0101\u1e6d\u0101"
    ],
    "ref": "Pa. <i>gh\u0101\u1e6d\u0101</i> -- f. \u02bb nape of neck \u02bc E. "
  },
  {
    "lang": "Hind\u012b",
    "words": [
      "gh\u0101\u1e0da"
    ],
    "ref": "Pk. <i>gh\u0101\u1e0da</i> -- m. \u02bb lower part of the skull \u02bc; "
  },
  {
    "lang": "Prakrit",
    "words": [
      "gh\u0101\u1e0da"
    ],
    "ref": "Pk. <i>gh\u0101\u1e0da</i> -- m. \u02bb lower part of the skull \u02bc; "
  },
  {
    "lang": "Ashkun (A\u1e63ku\u0304\u0303 \u2014 Kaf.)",
    "words": [
      "ge\u1e5b\u016b\u0301k",
      "gu\u1e5bik"
    ],
    "ref": "Ash. <i>ge\u1e5b\u016b\u0301k</i>, <i>gu\u1e5bik</i> \u02bb throat \u02bc, "
  },
  {
    "lang": "Kati or Katei (Kaf.)",
    "words": [
      "g\u0259\u0155\u00e9k"
    ],
    "ref": "Kt. <i>g\u0259\u0155\u00e9k</i>, "
  },
  {
    "lang": "Prasun (Kaf.)",
    "words": [
      "g\u0259k",
      "g\u0259x"
    ],
    "ref": "Pr. <i>g\u0259k</i>, <i>g\u0259x</i>, "
  },
  {
    "lang": "Dameli (Dam\u03b5\u0303\u1e0d\u012b\u02ca \u2014 Kaf.-Dard.)",
    "words": [
      "g\u0259\u0301\u0155u"
    ],
    "ref": "Dm. <i>g\u0259\u0301\u0155u</i> NTS ii 257, vii 92; "
  },
  {
    "lang": "Assamese",
    "words": [
      "gh\u0101r"
    ],
    "ref": "A. <i>gh\u0101r</i> \u02bb nape of neck \u02bc; "
  },
  {
    "lang": "Bengali (Ba\u1e45gl\u0101)",
    "words": [
      "gh\u0101\u1e5b"
    ],
    "ref": "B. <i>gh\u0101\u1e5b</i> \u02bb neck \u02bc, "
  },
  {
    "lang": "O\u1e5biy\u0101",
    "words": [
      "gh\u0101\u1e5ba"
    ],
    "ref": "Or. <i>gh\u0101\u1e5ba</i>; "
  },
  {
    "lang": "Maithil\u012b",
    "words": [
      "gh\u0101\u1e5b",
      "gh\u0101\u1e0d\u1e0da"
    ],
    "ref": "Mth. <i>gh\u0101\u1e5b</i> \u02bb back of neck \u02bc (&lt; *<i>gh\u0101\u1e0d\u1e0da</i>&lt;-&gt; or \u2190 "
  },
  {
    "lang": "Hind\u012b",
    "words": [
      "gh\u0101\u1e5b"
    ],
    "ref": "H. <i>gh\u0101\u1e5b</i> f. \u02bb nape of neck \u02bc; "
  },
  {
    "lang": "Bengali (Ba\u1e45gl\u0101)",
    "words": [
      "gh\u0101\u1e5b"
    ],
    "ref": "H. <i>gh\u0101\u1e5b</i> f. \u02bb nape of neck \u02bc; "
  },
  {
    "lang": "Hind\u012b",
    "words": [
      "gh\u0101\u1e5b"
    ],
    "ref": "H. <i>gh\u0101\u1e5b</i> f. \u02bb nape of neck \u02bc; "
  },
  {
    "lang": "Sinhalese",
    "words": [
      "gela"
    ],
    "ref": "Si. <i>gela</i> \u02bb neck, throat \u02bc."
  }
]