[
  {
    "lang": "Indo-Aryan",
    "words": "cint\u00e1yati",
    "ref": "<html><body><number>4815</number> <b>cint\u00e1yati</b> \u02bb thinks \u02bc MBh., \u02bb cares for \u02bc Mn. [<smallcaps>cint\u0101\u02ca -- . - \u221acit</smallcaps>]"
  },
  {
    "lang": "Pali",
    "words": [
      "cint\u0113ti"
    ],
    "ref": "Pa. <i>cint\u0113ti</i>, "
  },
  {
    "lang": "Prakrit",
    "words": [
      "ci\u1e41t\u0113i"
    ],
    "ref": "Pk. <i>ci\u1e41t\u0113i</i>; "
  },
  {
    "lang": "Language of `Kharo\u1e63\u1e6dh\u012b Inscriptions discovered by Sir Aurel Stein in Chinese Turkestan' edited by A. M. Boyer, E. J. Rapson, and E. Senart",
    "words": [
      "\u010ben",
      "\u010bend\u0101"
    ],
    "ref": "ky. <i>\u010ben</i> -- , <i>\u010bend\u0101</i> -- \u02bb to love \u02bc, "
  },
  {
    "lang": "Maiy\u00e3\u0304 (Dard.)",
    "words": [
      "\u010ben",
      "\u010bend\u0101"
    ],
    "ref": "ky. <i>\u010ben</i> -- , <i>\u010bend\u0101</i> -- \u02bb to love \u02bc, "
  },
  {
    "lang": "Kanyaw\u0101l\u012b dialect of Maiy\u00e3\u0304",
    "words": [
      "\u010ben",
      "\u010bend\u0101"
    ],
    "ref": "ky. <i>\u010ben</i> -- , <i>\u010bend\u0101</i> -- \u02bb to love \u02bc, "
  },
  {
    "lang": "Shina (\u1e62i\u1e47\u0101 \u2014 Dard.)",
    "words": [
      "\u010din\u00f3\u012dki\u032f"
    ],
    "ref": "gil. <i>\u010din\u00f3\u012dki\u032f</i>, "
  },
  {
    "lang": "Gilgit\u012b dialect of Shina",
    "words": [
      "\u010din\u00f3\u012dki\u032f"
    ],
    "ref": "gil. <i>\u010din\u00f3\u012dki\u032f</i>, "
  },
  {
    "lang": "Gur\u0113s\u012b dialect of Shina",
    "words": [
      "\u010d\u012dny\u014dn\u1e77"
    ],
    "ref": "gur. <i>\u010d\u012dny\u014dn\u1e77</i>, "
  },
  {
    "lang": "Kohist\u0101n\u012b dialect of Shina",
    "words": [
      "\u010d\u012dd\u014dn\u1e77"
    ],
    "ref": "koh. <i>\u010d\u012dd\u014dn\u1e77</i>; O"
  },
  {
    "lang": "Gujar\u0101t\u012b",
    "words": [
      "c\u012b\u1e41tava\u00ef"
    ],
    "ref": "G. <i>c\u012b\u1e41tava\u00ef</i> \u02bb contemplates \u02bc; "
  },
  {
    "lang": "Mar\u0101\u1e6dh\u012b",
    "words": [
      "c\u0129t\u1e47\u1ebd"
    ],
    "ref": "M. <i>c\u0129t\u1e47\u1ebd</i> \u02bb to think \u02bc, "
  },
  {
    "lang": "Sinhalese",
    "words": [
      "hitanav\u0101."
    ],
    "ref": "Si. <i>hitanav\u0101.</i>"
  }
]