[
  {
    "lang": "Indo-Aryan",
    "words": "pa\u015bcim\u0101",
    "ref": "<html><body><number>8009</number> <b>pa\u015bcim\u0101</b> f. \u02bb the west \u02bc Mn. [sc. <i>d\u00ed\u015b</i> -- . -- <smallcaps>pa\u015bcim\u00e1</smallcaps> -- ]"
  },
  {
    "lang": "Lahnd\u0101",
    "words": [
      "pacco"
    ],
    "ref": "L. <i>pacco</i> f. \u02bb west wind \u02bc; "
  },
  {
    "lang": "Panj\u0101b\u012b (Pa\u00f1j\u0101b\u012b)",
    "words": [
      "paccho\u0304\u0303"
    ],
    "ref": "P. <i>paccho\u0304\u0303</i> f. \u02bb the west, west wind \u02bc.<div>\u00a0\u00a0\t\t\t</div></body></html>"
  }
]