[
  {
    "lang": "Indo-Aryan",
    "words": "p\u012btalatvan\u0101",
    "ref": "<html><body><number>8234</number> *<b>p\u012btalatvan\u0101</b> \u02bb yellowness \u02bc. [<smallcaps>p\u012btala</smallcaps> -- <superscript>1</superscript>]"
  },
  {
    "lang": "Lahnd\u0101",
    "words": [
      "pilattu\u1e47"
    ],
    "ref": "aw\u0101\u1e47. <i>pilattu\u1e47</i>, "
  },
  {
    "lang": "Aw\u0101\u1e47k\u0101r\u012b dialect of Lahnd\u0101",
    "words": [
      "pilattu\u1e47"
    ],
    "ref": "aw\u0101\u1e47. <i>pilattu\u1e47</i>, "
  },
  {
    "lang": "Panj\u0101b\u012b (Pa\u00f1j\u0101b\u012b)",
    "words": [
      "pilatta\u1e47"
    ],
    "ref": "P. <i>pilatta\u1e47</i> f., "
  },
  {
    "lang": "Ludhi\u0101n\u012b dialect of Panj\u0101b\u012b",
    "words": [
      "pal\u0101\u0301ttan",
      "\u0101",
      "p\u012bl\u0101"
    ],
    "ref": "ludh. <i>pal\u0101\u0301ttan</i> f. (with <i>\u0101</i> from adj. <i>p\u012bl\u0101</i>?).<div>\u00a0\u00a0\t\t\t</div></body></html>"
  }
]