[
  {
    "lang": "Indo-Aryan",
    "words": "pr\u0101cy\u00e0",
    "ref": "<html><body><number>8922</number> <b>pr\u0101cy\u00e0</b> and <i>\u02day\u00e1</i> -- \u02bb being before, eastern \u02bc AV. [<smallcaps>pr\u0101\u02ca\u00f1c</smallcaps> -- ]"
  },
  {
    "lang": "Dameli (Dam\u03b5\u0303\u1e0d\u012b\u02ca \u2014 Kaf.-Dard.)",
    "words": [
      "pr",
      "\u017eb\u00e4\u0129",
      "\u017e",
      "\u010d",
      "b"
    ],
    "ref": "Dm. <i>pr</i><at>e</at><i>\u017eb\u00e4\u0129</i> \u02bb in front of \u02bc (<i>\u017e</i> &lt; <i>\u010d</i> before <i>b</i> NTS xii 129).<div>\u00a0\u00a0\t\t\t</div></body></html>"
  }
]