[
  {
    "lang": "Indo-Aryan",
    "words": "barbara",
    "ref": "<html><body><number>9158</number> <b>barbara</b><superscript>2</superscript> \u02bb curly (of hair) \u02bc K\u0101\u1e6dh., <i>barbar\u012b</i> -- f. \u02bb curly hair \u02bc, <i>\u02dar\u012bka</i> -- n. lex., <i>barbarin</i> -- \u02bb curly -- haired \u02bc Pa\u00f1cad."
  },
  {
    "lang": "Prakrit",
    "words": [
      "babbar\u012b"
    ],
    "ref": "Pk. <i>babbar\u012b</i> -- f. \u02bb a way of dressing the hair \u02bc; "
  },
  {
    "lang": "Sindh\u012b",
    "words": [
      "\u1e07\u0101\u1e07uryu\u0304\u0303"
    ],
    "ref": "S. <i>\u1e07\u0101\u1e07uryu\u0304\u0303</i> f. pl. \u02bb tufts of a faqir's tangled hair \u02bc; "
  },
  {
    "lang": "Panj\u0101b\u012b (Pa\u00f1j\u0101b\u012b)",
    "words": [
      "b\u0101br\u012by\u00e3\u0304",
      "babr\u0101n\u0101",
      "b\u0101var\u00e3\u0304",
      "\u02dar\u012b\u00e3\u0304"
    ],
    "ref": "P. <i>b\u0101br\u012by\u00e3\u0304</i>, <i>babr\u0101n\u0101</i> f. pl. \u02bb faqir's long dishevelled hair \u02bc, <i>b\u0101var\u00e3\u0304</i>, <i>\u02dar\u012b\u00e3\u0304</i> f. pl. \u02bb hair too short to be tied in a knot \u02bc; "
  },
  {
    "lang": "Kumaun\u012b",
    "words": [
      "b\u0101bari"
    ],
    "ref": "Ku. <i>b\u0101bari</i> f. \u02bb cluster of hair \u02bc; "
  },
  {
    "lang": "Nep\u0101li",
    "words": [
      "b\u0101bari"
    ],
    "ref": "N. <i>b\u0101bari</i> \u02bb long uncombed hair \u02bc; "
  },
  {
    "lang": "Bengali (Ba\u1e45gl\u0101)",
    "words": [
      "b\u0101bri"
    ],
    "ref": "B. <i>b\u0101bri</i> \u02bb long or curled and frizzy hair hanging down to the neck \u02bc; "
  },
  {
    "lang": "O\u1e5biy\u0101",
    "words": [
      "babura",
      "\u02dari"
    ],
    "ref": "Or. <i>babura</i>, <i>\u02dari</i> \u02bb (of hair) curled and grown down to the neck \u02bc; "
  },
  {
    "lang": "Hind\u012b",
    "words": [
      "b\u0101br\u012b",
      "babr\u012b"
    ],
    "ref": "H. <i>b\u0101br\u012b</i> f. \u02bb long locks on head \u02bc, <i>babr\u012b</i> f. \u02bb forelock, curly hair of camel \u02bc; "
  },
  {
    "lang": "Gujar\u0101t\u012b",
    "words": [
      "b\u0101br\u00e3\u0304",
      "\u02dar\u012b"
    ],
    "ref": "G. <i>b\u0101br\u00e3\u0304</i> n. pl., <i>\u02dar\u012b</i> f. \u02bb loose hair \u02bc, "
  },
  {
    "lang": "Mar\u0101\u1e6dh\u012b",
    "words": [
      "b\u0101bar",
      "b\u0101br\u012b"
    ],
    "ref": "M. <i>b\u0101bar</i>, <i>b\u0101br\u012b</i> f."
  }
]