[
  {
    "lang": "Indo-Aryan",
    "words": "bhi\u1e47\u1e0d\u0101",
    "ref": "<html><body><number>9492</number> <b>bhi\u1e47\u1e0d\u0101</b> f. \u02bb the vegetable Abelmoschus esculentus \u02bc Pa\u00f1cat., <i>\u02da\u1e0da</i> -- , <i>\u02da\u1e0daka</i> -- , <i>\u02da\u1e0d\u012btaka</i> -- m. lex."
  },
  {
    "lang": "Panj\u0101b\u012b (Pa\u00f1j\u0101b\u012b)",
    "words": [
      "bhi\u1e47\u1e0d\u012b"
    ],
    "ref": "P. <i>bhi\u1e47\u1e0d\u012b</i> f. \u02bb Hibiscus esculentus \u02bc; "
  },
  {
    "lang": "Kumaun\u012b",
    "words": [
      "bh\u0129\u1e5b\u012b"
    ],
    "ref": "Ku. <i>bh\u0129\u1e5b\u012b</i> \u02bb an autumn vegetable with long beans \u02bc; "
  },
  {
    "lang": "O\u1e5biy\u0101",
    "words": [
      "bhe\u1e47\u1e0d\u012b"
    ],
    "ref": "Or. <i>bhe\u1e47\u1e0d\u012b</i> \u02bb a vegetable \u02bc; "
  },
  {
    "lang": "Bih\u0101r\u012b",
    "words": [
      "bhi\u1e47\u1e0d\u012b"
    ],
    "ref": "H. <i>bhi\u1e47\u1e0d\u012b</i> f. \u02bb Abelmoschus or Hibiscus esculentus \u02bc; "
  },
  {
    "lang": "Hind\u012b",
    "words": [
      "bhi\u1e47\u1e0d\u012b"
    ],
    "ref": "H. <i>bhi\u1e47\u1e0d\u012b</i> f. \u02bb Abelmoschus or Hibiscus esculentus \u02bc; "
  },
  {
    "lang": "Gujar\u0101t\u012b",
    "words": [
      "bh\u0129\u1e0d\u0254"
    ],
    "ref": "G. <i>bh\u0129\u1e0d\u0254</i> m. \u02bb "
  },
  {
    "lang": "Hind\u012b",
    "words": [
      "bh\u0129\u1e0d\u012b"
    ],
    "ref": "H. esculentus \u02bc, <i>bh\u0129\u1e0d\u012b</i> f. \u02bb flax, hemp \u02bc; "
  },
  {
    "lang": "Mar\u0101\u1e6dh\u012b",
    "words": [
      "bh\u1ebd\u1e0d\u0101"
    ],
    "ref": "M. <i>bh\u1ebd\u1e0d\u0101</i> m. \u02bb "
  }
]