[
  {
    "lang": "Indo-Aryan",
    "words": "bhr\u0325\u1e45gar\u0101ja",
    "ref": "<html><body><number>9580</number> <b>bhr\u0325\u1e45gar\u0101ja</b>, <i>\u02darajas</i> -- m. \u02bb the shrub Eclipta prostrata \u02bc Su\u015br., <i>\u02daraja</i> -- Bhpr., <i>bhr\u0325\u1e45ga</i> -- <superscript>3</superscript>, <i>bhr\u0325\u1e45g\u0101ra</i> -- m. lex."
  },
  {
    "lang": "Pali",
    "words": [
      "bhi\u1e45gar\u0101ja"
    ],
    "ref": "Pa. <i>bhi\u1e45gar\u0101ja</i> -- m. \u02bb Eclipta prostrata \u02bc, "
  },
  {
    "lang": "Prakrit",
    "words": [
      "bha\u1e41garaya"
    ],
    "ref": "Pk. <i>bha\u1e41garaya</i>-&lt;-&gt; m.; "
  },
  {
    "lang": "Nep\u0101li",
    "words": [
      "bh\u0101\u1e45ro"
    ],
    "ref": "N. <i>bh\u0101\u1e45ro</i> \u02bb a kind of plant from which cloth is woven, nettle \u02bc; "
  },
  {
    "lang": "Hind\u012b",
    "words": [
      "bha\u0303gr\u0101",
      "bha\u0303g\u1e5b\u0101"
    ],
    "ref": "H. <i>bha\u0303gr\u0101</i>, <i>bha\u0303g\u1e5b\u0101</i> m. \u02bb Eclipta prostrata \u02bc; "
  },
  {
    "lang": "Gujar\u0101t\u012b",
    "words": [
      "bh\u00e3\u0304gr\u0254"
    ],
    "ref": "G. <i>bh\u00e3\u0304gr\u0254</i> m. \u02bb Verbesina prostrata \u02bc; "
  },
  {
    "lang": "Sinhalese",
    "words": [
      "ban\u0306gaya",
      "bin\u0306gu"
    ],
    "ref": "Si. <i>ban\u0306gaya</i>, <i>bin\u0306gu</i> \u02bb Verbesina erecta, Eclipta alba \u02bc."
  }
]