[
  {
    "lang": "Indo-Aryan",
    "words": "m\u00e1ny\u0101",
    "ref": "<html><body><number>9858</number> <b>m\u00e1ny\u0101</b> f. du. and pl. \u02bb nape of neck (i.e. the lines of muscle at the back of it) \u02bc AV., <i>many\u0101k\u0101</i> -- f. lex. [Connexion, if any, with <smallcaps>ma\u1e47i</smallcaps> -- <superscript>2</superscript> is not clear]"
  },
  {
    "lang": "Lahnd\u0101",
    "words": [
      "ma\u00f1j"
    ],
    "ref": "aw\u0101\u1e47. <i>ma\u00f1j</i> \u02bb neck \u02bc; "
  },
  {
    "lang": "Aw\u0101\u1e47k\u0101r\u012b dialect of Lahnd\u0101",
    "words": [
      "ma\u00f1j"
    ],
    "ref": "aw\u0101\u1e47. <i>ma\u00f1j</i> \u02bb neck \u02bc; "
  },
  {
    "lang": "Mar\u0101\u1e6dh\u012b",
    "words": [
      "m\u0101n",
      "m\u0101n\u012b"
    ],
    "ref": "M. <i>m\u0101n</i> f. \u02bb neck \u02bc, <i>m\u0101n\u012b</i> f. \u02bb annular lining of the mouthpiece of a handmill \u02bc; "
  },
  {
    "lang": "Ko\u1e45ka\u1e47\u012b",
    "words": [
      "m\u0101na"
    ],
    "ref": "Ko. <i>m\u0101na</i> \u02bb nape of neck \u02bc.<div>\u00a0\u00a0\t\t\t</div></body></html>"
  }
]